賣左雷姆去妓寨

誰人口味如此特殊要屌死神

無J點J呀

是但啦，男的也好

幹完不用付錢太好了

雷姆技術咁好 一定好多恩客

屌你老母

典解要甘對隻G...職業冇分貴賤牙！！